呢個時間出8PLUS 是否不智?

3部新機同8PLUS 點揀好
先唔提錢嘅問題

既然你唔講錢嘅問題，你出post嚟問做乜鳩

有錢唔一定要出新機啫

咁咪即係冇

唔係錢既問題的話, 咁係不智

又唔係一定要追新機 想知性能差幾遠都要比人屌

你夠用咪得囉。

A12>>>>>A11

日常用落你都唔會感覺大分別架啦，買新機定買8plus有咩所謂
8plus開心使用兩個幾月

大家部8 plus有無密合度問題？即係手機邊位一邊密合一邊有少少空隙咁

有錢就買晒全部款

放全新 8 PLUS 64黑 256黑
原價減 300, 有意PM
Tg: TonTon_LIHKG

鬼佬friend 上個星期換左部iPhone 6 定6s (總之係6 開頭)